# MiddleTest

Написать Node.js-приложение `app.js`, запускающее [кластер серверов](https://nodejs.org/api/cluster.html) (4 воркера в кластере) из модуля `server_A.js`, который реализует HTTP-сервер, принимающий запросы на порту `8300`.

### Сервер

1. Отвечать только на GET-запросы с путем `/` и `/reload`, на другие запросы закрывать соединение.
2. Тело ответа по пути `/` должно содержать конкатенацию строки «версия сервера», номера воркера и порядкового номера запроса через символ точка . (нумерация по порядку получения), HTTP-код состояния 200. Версия сервера задана константой в коде.
3. Перед отправкой ответа на запрос `/` нужно ждать 1 секунду.
4. По запросу `/reload` инициируется горячая замена кода `server_A.js` на `server_B.js`, который отличается константой версии (B вместо A).

### Горячая замена кода

Цель — обеспечить бесперебойное обслуживание запросов при релизе новой версии сервера без использования сторонних npm-модулей.

При горячей замене необходимо один за другом останавливать старые воркеры так, чтобы они переставали принимать новые запросы, но корректно заканчивали обработку старых. После того, как у воркера не остаётся активных запросов, его нужно завершать. При этом мастер-процесс сервера должен оповещать приложение, что следует запустить один воркер нового сервера.

### Проверка

Для проверки работы нужно написать код, который:

1. Отправляет 10 запросов `http://127.0.0.1:8300/` с интервалом 100 мс.
2. Отправляет 1 запрос `http://127.0.0.1:8300/reload`
3. Отправляет ещё 50 запросов `http://127.0.0.1:8300/` с интервалом 100 мс.

За время выполнения проверочного скрипта ответы должны смениться с A.1.1, A.2.1, ... на B.1.1, B.2.1 и далее. Все запросы должны быть обслужены.
